你講我畫

太難唔畫，收貨正皮，多謝。

新年快樂

馬尾水手服學生妹

煙花

滿月

巨乳雙馬尾女僕

畫個地球同一碗飯

.會唔會難到你呢

圓圈加一點

畫我

溶緊既雪條

你最驚既生物

畫女女拖手

連登仔金鐘M記圖

希望

我條女

算啦我知你玩唔到

我個名！

屌啦啦！成5點都訓唔著

派大星

Master Yoda

好靚 但好孤獨